有無巴打嘅家人接受唔到今時今日出街食野嘅價錢？

依家正常一個lunch都40蚊起跳
阿媽有返工 我有俾家用 又唔係無錢
但成日話以前點平點平
勸極佢都唔食野 話哂錢

貴，份量少，質素差，限制食用時間

Cheap野 公仔面 加d 牛 / 菜都要$40up
正常小小都要$60 up
係俾得唔甘心

成日食開啲餐廳收4-50蚊兜飯啲老細都話頂唔順

話今時今日得啲晚市收150-200一個人頭嘅餐廳先圍到皮 碟頭根本唔洗旨意賺錢 啲租貴到仆街

真係痴線

已經戒左食野

做左唔夠十年野，lunch由30頭慢慢去到50頭 講緊茶記only

中國人心態

d老野成日嫌貴唔食野諗住慳錢，之後搞到身子撐唔住，入院咪又係要洗多一大筆錢

自己煮自己帶飯食有咩問題
唔出街食都要批鬥

老母持家有道係咁 有冇睇家有喜事個吳君如

依家煮餐飯仲貴啦

節流不如搵份工開源仲好啦
咪撚食呀笨柒

19常餐要$45-50
拍拖出去食晚飯，無300蚊唔會搵到正常野食

事實依家出街食真係無咩肉食
叫碟切雞
啲雞少到

child登兒話正常港人應該 afford 到百幾兩百蚊一餐

早排清假日日同我老豆飲茶, 佢就去間濕鳩扲張特價紙剔最平嗰5個點心, 最撚慘係間酒樓將貨就價, D蘿蔔糕成件都係粉仲要落火腿仲要係冇味嘅火腿.

得個平字, 埋單70幾蚊包埋茶錢, 但難食到仆街.
連續幾次都係咁頂佢唔順, 焗佢去第二間, 食過第二間而家就識講嗰間唔好食啦.

有時佢地會寧願平得果少少但質素低好多嘅野食
會覺得我地哂錢

平但係質素相稱唔太差其實都算，最慘係睇落好平但實際上個質素連賤價都唔值呢下先死

我都接受唔到
真係太貴
所以都少左出街食
一家大細出去食餐飯都4,5百上落
唔食餐廳
食大快活呢d 垃圾都要舊幾兩舊水
真係好撚貴

譚仔一餸唔飲野由$18去到$30
由未有分店開始食 回不去了

以前lunch 食30+已經叫貴

20年前出街食我老母狂嘈
而家搵到d錢反而嘈少咗

車仔麵,雲吞麵
好食,份量夠嘅都要三,四十蚊
搵過D十零廿蚊嘅,唔係份量少,就好難食

所以後生仔拍拖仲可以食乜